这导致了更多的业务复杂性，进而导致更多的规则和流程。如果你的公司没有规定怎么办？（奖金插曲）|玛丽亚·康尼科娃| 2020年9月12日|畸形经济学
这种方法将有助于你让你的观众参与到作品中，这反过来可能会帮助你获得一些新的观众和客户。企业如何利用YouTube应对新冠疫情-19商业危机| Catherrine Garcia | 2020年9月7日|搜索引擎观察
上周末，美国总统政治与历史规范发生了重大转变，共和党全国委员会拒绝提出政党纲领，转而转向俄罗斯和中国的现行规范。共和党将其政纲变成了一个人：唐纳德·特朗普|杰弗里·科尔文| 2020年8月25日|财富
反过来，许多人避免获得医疗保健和其他必要的服务。想消灭艾滋病毒吗？行动胜于声音|塞西莉亚·钟、罗纳德·约翰逊、奈娜·卡纳和肖恩·斯特鲁布| 2020年8月22日|华盛顿刀片
麦克吉尔伯特说，她的商店经历了多次延误和包裹丢失，这反过来又导致了客户服务方面的重大问题。邮件递送速度放缓是独立书店目前最不需要的|雷切尔·金| 2020年8月19日|财富|
到目前为止，所有的球员似乎都愿意等待轮到他们。金州为参议院选举的“红色婚礼”做准备|大卫·弗里德兰德| 2015年1月9日|每日野兽
第三方反过来又对他的陈述提出质疑，他很恼火，但并不过分。我试着提醒你关于2003年的下流亿万富翁杰弗里·爱泼斯坦|维姬·沃德| 2015年1月7日|每日野兽|
这是一个绝妙的喜剧转折点，在小人物的手中，它将以一个音符结束。2015年奥斯卡：每日野兽精选，从斯佳丽·约翰逊到《少年时代》|马洛·斯特恩| 2015年1月6日|每日野兽
当你现在要做决定，当你少了一个人提供验证或建议时，你会向谁求助？参加晚宴的每个人都失去了一个人|萨曼莎·莱文| 2015年1月6日|每日野兽
换句话说，佛罗里达州的职员不再被允许拒绝同性恋伴侣。佛罗里达州为阻止同性婚姻而进行的暗斗终于结束了|杰伊·迈克尔森| 2015年1月5日|每日野兽|
求你转离罪，摆正你的手，洁净你的心，不犯一切的罪。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
他要专心犁沟，他要照料母牛的饲料。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
不可转脸不顾邻舍，也不可分一分不还。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
我们背靠阴冷的北方，背靠潮湿多风的西部，背靠干燥干燥的东部，背靠南部！布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
丙酮来源于二乙酸的分解，而二乙酸又来源于β-氧丁酸的氧化。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德